[
{"title": "SIGA: Bombeiros confirmam 200 desaparecidos ap\u00f3s barragem romper em Brumadinho, MG", "datetime": "H\u00e1 3 horas"},
{"title": "Vale diz que \u00e1rea administrativa foi atingida e que pode haver v\u00edtimas", "datetime": "H\u00e1 1 hora"},
{"title": "VEJA O QUE SE SABE AT\u00c9 AGORA", "datetime": "H\u00e1 4 horas"},
{"title": "V\u00cdDEO: Bombeiro mostra cidade tomada por lama; assista", "datetime": "H\u00e1 3 horas"},
{"title": "Imagens mostram ANTES e DEPOIS de local invadido por rejeitos ", "datetime": "H\u00e1 2 horas"},
{"title": "Bolsonaro n\u00e3o aponta culpados, mas diz: 'Algo est\u00e1 sendo feito errado'", "datetime": "H\u00e1 1 minuto"},
{"title": "Hidrel\u00e9trica deve amortecer 'onda de lama', diz ag\u00eancia de \u00e1guas", "datetime": "H\u00e1 22 minutos"},
{"title": "ANDR\u00c9 TRIGUEIRO: 'Brasil n\u00e3o aprendeu a li\u00e7\u00e3o com Mariana'", "datetime": "H\u00e1 3 horas"},
{"title": "Viver sob escolta e sob difama\u00e7\u00e3o 'n\u00e3o \u00e9 viver plenamente', diz Jean Wyllys", "datetime": "H\u00e1 3 horas"},
{"title": "Decis\u00e3o de Jean Wyllys repercute entre pol\u00edticos, entidades e l\u00e1 fora", "datetime": "H\u00e1 5 horas"}
]